40萬人遊行....

如果有1半, 或者 1/3 人真係夠薑齊齊踩入去同佢死過.....班友仲會唔會咁有恃無恐

我講緊係 10萬人, 20萬人1齊湧入去

損傷一定會有, we are at war

定係一世比人撳住拎